Miss Pun, Emilia, Fufu呢d網上賣相既女仔應唔應該正名做網雞？

英名叫Internet G

咁賣相唔露點嗰啲係咪又要做雞又要拎貞節牌坊

他媽哥池

有得屌先叫雞

係

賣性就係雞嫁啦，唔通淨口爆唔插果d唔係雞？

你係攻擊都攻擊咗藍絲 小粉紅先啦屌

樓主英文5星

我攻擊咩人先要你批准？

我AL UE A

Softporn

Hello 無圖

入紙啦

秒到條on9唔敢出聲

e-whore
電子妓女

要問d買左相既傻仔先有圖
eg. paul pogba

g傳神過whore

e-g

水魚師

電莖師

幾舊水夠叫雞
班on9買相

Egg

iG

我就比唔起錢了

邊個係fufu

衰撚過雞，雞都叫有得屌

簡稱I.G

電子雞咪即係他媽哥池囉

Miss Pun暫時有269個patrons
269x150x7.8=314730/month
仆街，真係好搵過做高級雞...

cosplay g

依家d雞好能醒

邊個黎？fans真心比意見都咁能串...

叫佢地電子雞都得

嘩

唔應該 只可以話係model

咁老實講 樓主又唔係攻擊佢借黃
純粹攻擊佢賣相 又拉埋政見護航好似唔係好合理

唔知,人地send比我覺得好趣
依個年代連雞都可以指責人侮辱女性

香港地就係太多傻仔先搞到班女咁撚串

ching買左相？

真係好痴線...

叫完雞唔俾人寫賽後報告

高價雞

fufu 真心癲

講真影衰我同樓主

毒撚錢真係好搵

fufu 唔係

點癲法？有冇相睇下？

你 我 賓哥=波台3傑

why?

週庭呢咁？

好聽

所以話呢啲社會寄生蟲有咩資格咁自豪
人哋做model都要有專業技巧有追求
佢呢種人自大又不學無術又想痴model專業金糠真係好撚嘔心
同自己意見不合就用女拳追擊人
真係學晒支那文化

她是好人

電子雞

Internet G 咁好搵 稅局知唔知

鹹相模特兒

佢男朋友就醒坐係度就得

仲有deer 用 賤馬

應該大部分都係$5

咁買佢相嗰啲人係咪叫電子蟲蟲

Email係豬 請更正🙏🙏

知道係邊個未？

一定冇交稅啦，一於舉報佢老母！

條女show個閪比全世界睇都忍到係咩心態...

係，漏左

$5係生活照加貓相，$50先最野睇，但大部分都係$150先睇到

ching是其是

孫ching真係好高質

最貴個plan

littleshine晴兒

順帶一問
成班六七十歲
每一個, 每月都穩袋幾十萬
佢地既相同片周街睇到
全香港人都想屌佢地
呢班又叫乜雞？

share黎睇下ok?

𡃁妹樣，好一般

講緊高官？

話我地知點做

收皮啦 呢啲臭雞有咩好屌

應該要同網站對拆

佢ig比人tag果d舊相算幾清純，中學畢業之後突然變左雞格賣淫相

他媽哥慈

有冇人明內裡邏輯
重點都係一樣，唔可以批評自己，有意見都唔得

網上寫真集，散件裝
咁係唔係雞？

Miss Pun, Emilia名正言順賣相話自己係意淫點同fufu呢的扮純情？

人地都講左唔係扮純情
係可以講淫野的
要尊重

人地女仔唔係比你評價的
唔該你尊重下

簡稱 ig？

send email過去稅局舉報佢！

樓主陣酸味....睇嚟你世界d女全部都唔收兵好撚純潔

樓主食女你應該未出世

邊有咁多人比150呀

不用分得那麼細.jpg

patreon 拆5%咋

前一日先話唔再講呢件事
轉個頭又打篇野幫自己鋪路搵落台階
呢篇野即係話佢自己平時有講開淫野
唔係我地所諗咁清純
所以佢賣性感相都係好平常既事
講白d即係堆相長賣長有唔會停
心諗咁多水魚俾easy money我賺點會咁傻
俾你地班葡萄撚講兩句就嫌錢腥

po得出黎就實有人評價嫁啦

電子妓女丫嘛

謝尊重 謝謝

兒登仔成日用自己既世界去睇人

有一半比都fat fat la

議事論事講唔過人就話人父權壓抑
父權論點站唔住腳就變酸味

搖頭又尾擺

電子煙，電子雞

如果將佢個邏輯套用落任何一個出寫真集既女星

啫係人地出寫真，讀者覺得好意淫，就係讀者既錯囉
然後個女星仲可以出黎鬧人

你好唔尊重女權
竟然敢去解讀人

講真，都比哂全世界睇啦，不如去拍av啦，搵得仲多！

佢話男女平等丫麻
啫係天秤兩邊都係100，咁佢就唔可以阻住我解讀架啦

況且人地個留言都係抽下水，俾啲意見
佢開口埋口就搬尊重出黎，
佢呢啲叫 怒羞成怒

咁條友應該幾慘

呢啲人拉低黃絲質素

其實有冇流出?買左相cap出黎放比大家睇下都好丫

說話無邏輯得閒講女權鬧下人=有腦
比人篤爆就話人思維降級冇腦生物
喂又話告一段落嘅？仲日日提
其實根本唔覺自己有問題唔會反省
買佢啲相嘅loser應該最有腦

支持ching狙擊條臭閪！

班毒撚當係寶唔會share嫁啦

有乜撚好睇
如果真係好正好好睇實有人share

400美個plan唔係賣相...
夾埋下面張相唔知係咪有咩hints呢
只屬於你的
400美就可以了「守護」睛兒啦師兄！！
個價其實比一般陀地抵玩

415 美金
係咪包2q先

竟然問有幾q
你好撚唔尊重女性

狙擊我邊敢當阿
只係想佢教下我e啲低次元生物
btw 到底有幾自戀同自大先會稱呼自己做sama

不嬲賣相呢d比貴少少都可以屌

啱啱先睇到
入佢個WhatsApp group月費100美
然後入面成班襟兄弟？

隨時有玩群交，好多性病

絕對應該，講真學術去思考，佢地想人地去污名化，想我地當佢地係獨立堅強嘅女性，但其他人無需要去endorse呢樣嘢，交易公平係理由但絕對唔係必勝，輿論戰嘅精髓就係呢度

真，咁樣對腳踏實地比人屌果性工作者好唔公平

就算全部俾5都有成萬蚊啦

香港啲男人係咪弱智
做壞規矩

以後再無女人去做雞
個個女轉賣相月入幾萬

男人都再無機會用幾百一千插到閪

唔知入場費幾多呢

毒撚d錢真係好賺

人地性自主唔可以話人雞

陀地一定冇㗎啦

諗起成群毒撚圍住一條女就覺得嘔心

上面果件4000
其實唔貴

一隻手掌拍唔響
其實香港男人廢 以前ptgf 拖手 行街 都500-1000 冇得錫冇得屌

明買明賣
你又真係吹佢唔脹

不過miss pun Emilia 又出錢又出力
你地狙擊黎做乜

收皮啦，話我fufu bb
好想奶佢，奶到佢西汁係咁流，叫哂救命

香港終於有屬於自己既 EDF
EDF！EDF！EDF！
Email, Deer, Fufu

純粹唔鍾意人又要做雞又要拎貞節牌坊

唔係50咩？
150？

最貴150

邊到有侮辱佢...睇得出係真心比意見

當佢全部都係$50
佢都月入$100K HKD
而佢只係需要post 下相就收錢
呢個post 真係睇到我懷疑人生

我想問兩件事
1. 網上面大撚把J圖, J就你有軟都得, 仲要免費, 做咩呢D人會有市場?
2. 點解冇人share?

我都答唔到你

眾籌買相啦

2. 付費嘅相都係同一個人，最多只係件衫唔同，又唔會真露，其實免費ig post都有差唔多嘅相睇，冇爆點嘅嘢都冇人有大興趣想睇，簡單嚟講即係做左水魚

似係以為有閪睇，點知冇，中左伏
可唔可以去消委會告佢違反商品說明條例？

回1
佢賣嘅相有啲特質 服務之類 可以提供畀買家
然其他網上j圖係提供唔到
因為你嘅諗法 只係諗住睇圖打個j
呢個都只係你個人睇法 所以你唔覺得值
但係買家可能出於其他原因 例如喺佢嘅神秘感
總之佢係揾到值嘅地方

回2
道德原則 版權咁
出於道義 唔應該share 其實好易明
另外仲有另一個誘因
就係自己畀錢先有得睇
Share令到唔畀錢嘅有得睇顯得自己戇鳩
人地就可以freeride 唔公平

人地話明冇
你最多只可以去生產者投訴品質差劣或提出建議
好似果條友咁最後受女拳制裁公開處刑

我會幫襯

2 我都ok明
但1 我真心唔明

屌真係無撚敵
又係你首先物化自己
當有人提出建議
就屌鳩人地物化你

任何交易無強迫 無欺騙誤導
代表雙方都有得益

只係你情感覺得佢得咁做唔應該
所以你總係覺得唔值
買家做嘅事係無原因 唔理性

但係你抽離啲
你見到巴膠鐵膠追車係好開心
有人幾千蚊買模型figure 佢地係的確感到幸福

百貨應百客
明啦

即係我分分鐘post自己條撚都會有市場

但你唔可以將買相loser同巴膠比
鐘意巴士依個興趣其實算健康唔會帶動不良風氣
我指嘅不良風氣唔係淫褻風氣而社會嘅不公

去成人台，有個post叫 post自己條撚

睇黎ching沉哂船

ig

女權黎不嬲自己有著數果陣就話要gentlemen ，冇自己著數果陣就屌人sexist

咁社會規範 講應唔應係另一回事
我只係指出 人地咁做係有明確有利嘅動機

不過我都認為 現存嘅社會規範其實係要再檢討
只係話「不良風氣」 「淫褻風氣」
仲要話咁導致社會不公
我覺得係無經過嚴緊推論

規範習俗 當初都只係為社會效率
如果一套規範係無效率 唔公義 阻礙人追求幸福
其實唔應該存在
又或者倒返轉問
正義會唔會長期令人痛苦不幸 生活得唔愉快
直接睇到嘅係 呢套規範已經係嘗試阻止賣相嘅女獲利
阻止買相嘅人追求幸福
呢套規範 究竟係維護緊咩人嘅利益

女權物化唔係解商品化

傷害緊其他人既利益
賣相搵到錢 女人搵錢易 女人value炒高 男人媾女難 其他唔靚既女人又輸哂

腳踏實地做雞起碼係辛苦錢，收入同付出成正比，賣相收入同付出唔成正比，形成壞風氣，其他女人會心郁想有樣學樣，不務正業。

我可以陪你認真討論。
交易唔係淨係考慮買方同賣方，要考試埋社會。
例如，毒品買賣，賣方可以賺大錢，買方又可以獲得好大快樂。但都要禁止，因為毒品買賣會令社會帶來壞影響（渡友應該工作影響生活，公共醫療要洗多左錢人去醫渡友等等）

如果買左patreon嘅人cap晒啲相放出黎 咁佢地咪無得賺

班毒撚太自私

有人天生體格無咁強健
有人個腦轉得慢
每個人天生就係唔同
自由社會 容許每個人有選擇自己職業嘅自由 做自己喜歡 效率高嘅事 達到社會分工 利益最大

你覺得腳踏實地就要有回報 我唔認同
如果一樣事係無得益無回報 你付出幾多努力都唔會有

經濟學上 如果做雞嘅收入 明顯係比賣相少
即係話賣相嘅需求係較多 應該需要更多嘅人賣相
少啲人做雞 同時因為做雞嘅人少咗 咁做雞嘅收入就會咁多咗
而賣相較多人競爭 所以亦都少咗
就係因為有啲咁嘅社會規範 導致競爭唔存在
出現「壟斷」 你就見到「暴利」
而我嘅睇法係無競爭情況下嘅「超額利潤」

同埋你始終都係用「壞風氣」「不務正業」呢啲字眼
咁佢究竟實質做咗啲乜 係對大家有害
大家跟住做 又有乜壞？
何謂「正業」 ？

呢家世界上有啲國家都對某啲「毒品」開始解禁
即係話都對傳統規範 作出檢討

你講得出一樣好重要嘅野 就係「毒品」對社會有害
咁我反問 如果有班人保證 佢吸毒唔會為公眾帶來壞處
佢受嘅健康風險 佢地自費承受 咁你係咪唔反對佢地吸毒？

John Stuart Mill 喺論自由著作提到
如果一樣行為 唔對他人做成傷 係唔應該被禁止

講返賣相
究竟佢地實質對咩人做成傷害？
我地又有咩理由禁止他人咁做 除咗成日講嘅規範
我係唔接受以規範作為理據 因為規範喺唔同時代都改變
我地可能就正處於改變嘅時代

其實依班人對社會同平權運動造成咩傷害已經有大量論點亦有事實引證，上面亦有人提過，你可以唔同意，但唔好扮中立/睇唔到
由頭到尾都冇話唔賣得相，大家追擊緊嘅係依班人寬己嚴人，道德綁架，阻礙平權運動
撻啲看似好pro嘅人名同提出好多問題其實係人都識...但其實同追擊重點無關
至於你話咩阻礙人追求幸福嘅規範唔應該存在亦係大錯特錯到底有冇深思熟慮過架

DLC 課金抽垃圾夠無波無西啦
唔去屌班傻西毒撚走去屌email
人地樓都買左啦
理撚得你咩

咁我都只係想講賣相無問題
無話佢地嚴人寛己無問題
賣相嘅人邏輯混亂 雙重標準係一回事
但係賣相應唔應該 合唔合理又係另一回口事

樓主話想同我認真討論「社會規範」
已經唔係講緊你所想嘅「追擊重點」

至於你話我大錯特錯 我都好想知道錯係邊

咁多傻仔既話 我買佢相再7折大量放售

其實真係明買明賣
唔通走去屌班企街犯賤做雞唔鍚身咩
唔係要你同隻雞過人世
留名睇閃卡流出

唔好罰我啊
我冇咗你啲相唔得架

佢有mon po?

買相都算竟然會買呢3隻g既相

我都有屌班傻西毒撚

點會冇
比人踢爆之後就日日post黃新聞

上面有我既論點

多d update上黎，佢private左我睇唔到

真

More